%@metapost:symetrie604exo006.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item Reproduis chacune des figures sur une feuille quadrillée.
  \item Pour chaque figure, marque en couleur les points $A_1$, $B_1$, $C_1$, $D_1$ symétriques respectifs des points $A$, $B$, $C$ et $D$ par rapport à la droite $(d)$.
\end{myenumerate}
\par\includegraphics{symetrie604exo006-1}\hfill\includegraphics{symetrie604exo006-2}\hfill\includegraphics{symetrie604exo006-3}